[突發]歐霸盃準備改名

阿仙奴盃

西維爾下年皇者回歸

EMERY係西維爾年年都拎.. 勁到

下年 final : Arsenal vs Sevilla